中國外交部：美國不嚴肅不專業、欠文化修養、政治打壓中國、談言論自由是虛偽、

外交部辛苦了，希望中國軍隊接力！
我支持中國共產黨向美國帝國主義動用武力震懾！

肅清異己！共抗外敵！

比人當傻仔玩

蛇頭鼠眼